D柒王者

好耐好耐以前 喺 D7依個星球裏面個廁所
有以下既對話：

【以下內容回覆後才可瀏覽】

【哥哥 哥哥 考下你吖 你抹屎用邊只手架】隔離廁格傳来童真的聲音
咁arm起到抹緊屎既肥楊，思考左3秒 答： 右手
小孩發出歡快的笑聲 【哈哈哈哈哥哥你上當啦 我用纸巾架】
聽着笑聲越来越遠 肥楊嘆了一口氣 望着布满屎跡的手套
【傻仔黎既 哥哥點會呃鳩你呢，我真喺用手架。。。】
肥楊仔細地用波杉搽乾淨他最為珍惜，出世帶到宜家既手套，
堅定地說道：無人可以突破我既劍圍入波。
王者之路，正式啟航。

肥楊對手套，喺佢老母留比佢既。

話說肥楊三個月大個陣，老豆驚屌撚死個胎

所以好耐無屌老母，為左排解寂寞

就帶住手套自慰，點知chok下chok下只手套留左喺入面，

老母望住得翻一隻單丁手套都用唔到，就順勢塞埋入個西到

隨住BB既發育，手套慢慢緊成為左肥楊既一部分。
手套就喺肥楊 肥楊就喺手套。

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
醫生見到肥楊出世個下都嚇左一嚇，

點解個BB同我一撚樣都帶住手套既？

醫生驚得淨將剛剛出世既肥楊沖落廁所，

好彩化糞池裏面有足夠既養分，肥楊都開始快鳩長大

肥楊一開始都覺得自己好撚古怪，成日帶住對手套，

仲因為出世手續無搞過無身份證，唯有做黑工，

情緒日日都好低落，除左翻工佢好少出街。

但有一日佢開電視見到葉柳都帶住手套，

糾纏左20幾年既心病終於解開，

佢決定打開門口出去走走，點知，
見到改寫佢下半身既貴人。。。

佢見到一個迎面而來既男人，

咩住個LV大袋，裏面喺件百佳工作服，

但出面摟住件醫生袍微笑咁走埋黎，

基於童年時對醫生既負面印象，

肥楊即刻大叫：【你做咩撚野啊】

醫生陰惻惻地笑道：【夠火氣，同我足撚住佢】

肥楊突然被人從後抱住，肛門傳來一陣刺痛，然後開始失去意識。

朦朧之間，佢見到頭先偷襲個人，著住件迪卡馬高既波杉。。。。

喺一間密室裏面，醫生麻利地操作著手上既納米剪刀，

為肥楊做緊一個極其恐怖既手術，

而沉睡仲既肥楊懵然不知，等待佢既，
會喺咩鳩。

迪卡馬高在旁雙眼發光地看著醫生，眼神裏面充滿著崇拜：
【好犀利呀，點解既】

醫生輕輕地撫摸了一下迪卡馬高的賓州，

溫柔地說道：【你條鳩犀利d】

【嘻嘻，都喺多得你姐】迪卡馬高真誠地說道。

難怪迪卡馬高對醫生咁忠心，

喺以前，佢條鳩細到天文望遠鏡都望唔到，

令佢喺感情路上諸多障礙，

好彩有一日佢喺間獸醫診所見到醫生，

醫生答應為佢改造條濱州，

但代價就喺要陪佢踢波。。。。。。

痴鳩線故

下身傳來的疼痛，令肥楊驚醒，
【依到邊到黎架。。。好痛啊啊啊。。。我條鳩好痛啊啊啊】

肥楊低頭一望，只見一對手套已經縫在其賓州上面，
慘白的手套椮出絲絲血水

【啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊】

正站在門口食事後煙的醫生和迪卡馬高，
手持著卡碧在吞吞吐吐

【等佢冷靜d之後帶佢去踢波，我翻一翻診所處理下d事務先】

醫生向迪卡揮手告別

【知道啦，記住收埋包卡碧唔好比痕仔汁到啊】

迪卡狠狠地抽了一口煙，便轉身開門揾啊肥楊。

肥楊望見著住球衣既變態佬一步步咁走黎，

已經顧不上賓州的疼痛，開始拼命掙扎。

迪卡笑吟吟道：【你d線好令啊，果然喺踢波既好材料】，

然後便從肛門取出一個足球，狠狠地向住肥楊既濱州抽射。

【一千零一 一千零二 一千零三】

迪卡馬高一腳一腳咁向住肥楊濱州抽射，

下體已經血肉模糊奄奄一息，

【你喺咪想比我射撚死啊】迪卡狠力一野抽埋去

正喺鬼門關前掙扎既肥楊，突然一抬頭，

用對白色手套接實左粒波。

肥楊好震驚，明明比人綁住喺床，點解仲接到粒波，

原來。。。原來。。。我錄鳩有靈性架！！！
頭先突然扯起接實粒波

【你果然喺異能者，我地無估錯】迪卡馬高低歎道。

【咁如果我唔喺呢】肥楊氣若遊絲地問。

【你會比我省撚死】迪卡一邊解開肥楊身上的繩索，一邊說道
【歡迎加入我地D柒王者】

【你唔問下我有咩特殊能力？】迪卡道

【你有咩特殊能力？】肥楊試探地問道

砰的一聲，一個黑漆漆的物體狠狠地扇落肥楊的面部

肥楊比打懵了。

【我條鳩好大力，你可以叫我黑撚大哥】說罷，
迪卡便抬了抬與他膚色不一的大黑屌。

肥楊吞了吞口水，問道：【點解我要同你地踢波？】

【每一個撚人都要踢波，依個喺我地使命黎，遲下你就知】

F5